點解吳青峰唱歌咁好聽

聽完《我們》
之後《小時候》

小時候 勁感動！

然後聽歌頌者啦

聽左啦 佢把聲真係好獨特

歡迎進入蘇打綠嘅世界
快啲由第一隻碟聽起

以前d歌都勁襟聽！